眾籌向國際道歉

我支持

再提下警察嘅鬼搞出黎

721 811

必勝不割金句: 做法不完美，可接受，但要改善!!!!!!!!!!

推g20 攬炒巴

補鑊緊要 我地對唔住旅客
和理非機場集會說對不起 我知錯

有冇人搞，我唔識搞

唔讚成嘅可唔可以講下點解

push

唔讚成又唔講點解同五毛有咩分別